(集思廣益) 究竟m記個珍寶套餐係點食法？

個包皮係落醬 定夾蛋或豬柳好？ 真係不知所措

我喜歡單手食

落醬

堂食夾托盤
外賣夾紙盒

關你撚事

不嬲熱香餅同蛋夾包皮
類似咁：

咁熱香餅落唔落野？